《瀕臨失聲的香港》2020年精華

#瀕臨失聲的香港 #香港電台 #自由亞洲電台

《瀕臨失聲的香港》2020年精華
20210215

RFA 自由亞洲粵語
203K subscribers

《瀕臨失聲的香港》（一）︰港台風暴 公共廣播危如累卵
《瀕臨失聲的香港》（二）：警權打壓採訪衝擊第四權
《瀕臨失聲的香港》（三）：法治不治 「一國兩制」岌岌可危
《瀕臨失聲的香港》（四）：民意被消失

#瀕臨失聲的香港
#香港電台
#自由亞洲電台

--------------------------------------------------
自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道》

【官網】
【MeWe】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【YouTube】
【SoundCloud】